[琴心星樂滿家]七月十一日谷草八場賽事討論區Il

Chilun1001都唔開

淒涼佬泥閘wo

潘明輝騎後上馬真係要打個六折

孖寶射埋樂滿家
2大馬房齊齊上岸

循例負評

老巫巴惡鳩到 唔中水就話人燈撚死佢 交稅都要拎黎打飛機

最緊攞少少錢同奸仔達一齊CALL馬

個個依賴人地開
港豚mode

牙肥咁冷

琴心星被燈係咪可以all in 加寶

Both

大仆街騎豬係咪已完

我開親都燈

同分多一隻 不過5倍了

琴心星標題馬，即刻飛咗

有返粒lin未

琴心星被燈唔代表李易達有得然

飛壹般
團圓豐收
沙角威龍
奸仔點解唔出呢3隻
反而要狂出駕訊南莊及時

算啦 唔至佢添 好幾位都係

要等成個月

已彎s?

何妖

G點沒有鳥

好唔順眼

驚緊 潘狗3場大熱是但跑隻出黎都幾撚難搞

仆街應該等埋個post 先買
買左琴拖加寶 qpq

G點要靠鳥

飛咗琴心星

4拖10

今場仲唔爆冷

買雷9先

4+6+10

見到肥鬼隻馬賠率, 大家識點買啦

南莊狗寶

1，6，9
Mcqueen

隻隻都有人要

壹碌……?

新手請教 佢拍泥閘代表d咩

威利熱流

全連登同奸仔達一齊死

見唔到🙈🙈🙈

泥閘/草閘試出閘

10-12

買唔切3號

呢場火車有位置
買晒第6場1號

慢左閘

騎師王點睇

10,12,3,7

回本啦屌你

南莊加寶勁到

又話潘明輝後上要打6折

加寶!!!!!!!!!!!

中潘狗伏

39倍跑第二

奸仔上岸呀!!!!!!

屌，加寶

星期日畀晒火車啦

又係外面CUM

莫雷拉咁早放..

夾埋一齊幫奸仔達

奸仔達

李易達終於嬴一場啦

GOOOOAAALLLLLLLLLL

淒涼佬do something?

唉 崩潰

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第5場 獨贏及位置
10 南莊加寶

$ 30.00 $ 60.00

炸多啲落去仲好
應該一棍

我幾耐冇買過潘明龜
一買返就中

咪比叫阿達嘅人留低啦

爭1w實做王者啦

俾隻12殺左

達
死唔去

到底佢買左幾多 多項領先 嗌到咁

集體保送李易達

明輝

Allin ed 輸左禮拜日再追 10倍w

咁都有10賠

屌你老母潘明輝 食屎啦

係

華巴

加寶贏係開心，不過又話多項領先換人會好，影都無

重磅 +跑道形勢不利

死都唔比我嬴 我要跳樓了

潘狗真係狗黎
琴心星快步速P都冇

又迫害我晉

阿莫生想點呀 一千米變奏係唔係記錯跑1650呀

本身放得唔夠快
牙街隊上去拉快埋個步速做就

ALL-IN落去今日真係可以收手
唔緊要 做人知足就夠

屌 我都買咗

奠生d變奏

160倍q

出閘勒住咪起擒囉

再漏埋閘

好似比上帝玩咁 一追就無 無追先有

就係嫌慢

仲有一場 要估佢去邊場

場場輸

買佐佢搭李2達
連P都冇 屌佢老母

唔夠快加寶唔岩追

我$50W $150P

仲諗住同奸仔達一齊死

拿蛇準到

太聰明2.0

今場樂滿家 騎中食正跑道形勢 希望潘狗醒醒定定 入直路拉出黎衝
腳可要埋威風霸皇又係形勢有利+配合馬房攻勢而黎黎

一場都唔撚中 今日啲馬有啲料

最後一日準備又係鄭鬥李

星期日 及時行樂指定第一

保送李易達

柏寶贏未

全部玩野做俾奸仔達贏

集體保達
柒俊封佢既話
奸仔即時收皮

包灑頭

都幾肯定 條PK用盡心機保牌 黃袍加身

勝利導航

估唔到奸仔咁多老友

積極皇 威風霸皇

唔識買馬 求其睇到巴打咩加寶買咗10 十蚊

廿個馬房齊保送

今季大仆街贏過奸仔好多馬咩，咁樣幫佢

我覺得應該星期日喇
有衝勁/及時行樂/勝利導航/駕悅
今晚淨返嘅兩隻都麻麻

阿達平時對班騎師應該幾好 集體護達

派2千

護級戰最撚惡 同當年肥鬼爭冠一樣咁癲

努力係有回報

寧願見下新面孔，佢手馬好多寶藏下

米高上岸馬 樂滿家

何妖有order製造人為起擒
利申：無買

阿拉首當其衝做快步速比加寶後上

有無人迷十三

現役應該得麥菲文無

大仆街on撚9明知要輸就搞亂步速，含家產

騰皇p發發

屌你有腳無膽

尾場

標題馬真係有料到

佢就走先有返人情味呀

我睇緊乜野
西拉唔好咁痴線啦

跟前個班集體死哂痴根

唉 亂買算 輸鬼埋佢唔鬼再賭 買極都嬴唔到 唔係就4455

今日先入100落戶口想買下世界盃 見咁耐就睇下連登馬po就中 cls

一定要第一
力架玩野
奸仔一定燒佢啫啫

騰煌第2 呢場質素低到

積極皇？

呢度,迷佢隻馬

又望腳

我航

仲有無巴打今日跟進奸仔達

話說我燈死左隻1

八進唔會贏到下話 想點做世界

米高鄭唔夠數係咪冇事？

八進同友盈真心次左啲

呢隻贏到我立即係快活谷裸跑

冇事

好在有3

直接遣返毛里裘斯好嘛

第二個練group左

我都好鐘意呢隻

隻馬本來就有 蔡頭上場都去今場都識做啦

派？

博集體護級？

留名

友盈呀拉跑高幾班 互射送隻惡馬佢

八進唔買

樂滿家會唔會唔識轉彎

仆街日本仔輸左1k,追多少少先派

話說睇返重播
加寶開頭好似踢到首席
所以火車頭段係咁望腳
入正彎又差啲被柒俊封死
真係好彩隻馬超哂班
希望奸仔下季可以推到加寶上頂班

唔會 杜友來已教好隻馬

馬都豬二千 跑乜狗呀

最尾嗰句

威風霸皇要留意

奸仔會繼續收埋食

Lm了

先唔理點
希望佢星期日贏到
白旗同輝煌我都唔買了
一人一意買我航

我了

FF

純FF
奸仔從練最高分係邊隻?

咁點解唔用杜友

柏寶 谷草最後機會

家庭理由走左

開心歡星？

走咗喇

返左歸啦

俾人釘牌之後收埋係屋企自己食啦屌

潘師王都唔識買

收埋收埋咪收多4日4日後就冇牌了
恥笑開始

着左草

你今日有冇中過? 我睇中e隻係唔係燈埋佢

積極蝗

係果件衫 唔記得叫咩名

群星拱照 南莊加寶

呢穫我就撐你啦肥佬黎

無人要呀潘騎師王？

屌，尾場特登補出隻友盈有款
練果個畢業
騎果個farewell

1000米 短途點睇

4.5入左手

開心歡笑，外地兩歲王，嚟到都係頭幾場有啲星味，之後都無咩進步

威風霸王

仆街 唔小心同黃俊同哂路 唔怪得冇一隻入p

香港短途錦標燉到落五班

今場好想要十三

夠薑做埋隻八進出黎呀，集體唔出閘

燈你個閪咩

騏綵初到香港都係呢條仆街收埋食

佢練係咁上下啦 有幾多華倉係有料到丫 大部份都係墩完食

尾場果隻

潘9今場隻馬其實好一般

尾場有D機贏

屌你老母個臭閪
咁撚驚你咪無撚買囉

睇下有冇著晒燈先，有著All in

有冇巴打一齊買柏寶
撐佢谷草 LAST WIN

佢係墩完食唔到

5班大摩

畢業續杯十年

腎: 南莊加寶!! 上 緊 黎 呀!!

不過佢從練最高分嘅馬好似係我 贏埋場二級賽

開心歡笑先岩

潘9騎師王已死啦

樂滿家（太熱）

狂野之聲 (呢隻本身參加國際賽 比香港馬主買左)

贏埋呢場gel頭

呢場有咩本事贏 好多馬靚過佢

拿蛇出水要買了

Legend 柏寶

我都係咁諗

幾時黎返場韋達柏寶，懷緬下

呢隻本身報左星期日
跑出黎真係奸仔運都贏埋

今場1號位置
唔中今晚唔賭

上浦猛將 自由旺

話時話
頭先奸仔群星拱照
正所謂人情緊過債
佢可以拎d咩還俾人

又嚟呀逍兄

希斯遺物
贏完之後都出唔到頭

羅承傑 / R6 叫關健康
鄭恩地 / R6 自由旺

留返星期日

豐豐條女真人正撚到爆

跟住跑隻3出黎

朋友季尾料 驗證下

歡樂家庭

報名 退出 補出俾你揀埋檔

開心大師

柏寶今去場係職業生涯最後一場谷

下季五班長途揹飛

但呢隻係師父轉比佢嘛
歡笑就真係自己練

真係大風暴今日

輸足咁多場

抵啦

中一場p無了 今場重注我潘wp

果期有真點G點老巫同埋未綠既柏寶幫佢贏唔少短馬頭位嘛

保羅威威了

8號威風 退出

8號退出

屌 岩岩想買十三
轉頭就退出左
諗住今日利追

....退埋

Nigga

叫雞啦

想要自由旺 但今日塊地

本黎想8號 而家12號

456

自由旺幾靚

如果要放就博下奸仔隻八進好過
唔係嘅話要追 就心慷慨/上浦

11111111111

準備比人皇天擊殺

試下先,8號膽退晒飛

1234

威風霸皇cashed

洗唔洗咁遲退

何澤堯

力架你做乜膠呀

力架飛埋出馬場

好野輸哂

樂滿家

隻馬搞笑 飛到老連咁遠

大風暴

屌你老母啦皇天擊殺

咁樣比雪茄畢業
星期日佢唔使爭啦
全球保送奸仔畢業!!!!

頓再甩開一場

私家路

屌牙拉有p

冇得gel

何妖 今日做咩事

EE 拉狗好似頂到喎

好撚嘢 無買又中

7俊

力架騎乜鳩

笑撚死我

都話鄭俊偉呢隻達標

垃圾填貸安

我潘

忠心美麗

我真係訓左身位置
人生第1次買1皮嘢位置 直路狂嗌 個心仲跳緊 手仲震緊

何妖今日食撚左屎

3 5 9 12

我拉冷P

跑咩

屌你牙拉無買就跑出

邊個比八進撞左出啤酒園

應該係火車嗰隻撞到八進再撞佢出去

輸晒

力架笑死我

呢隻下季三班短途有用

1皮野買1.9倍

積極皇>八進>上浦猛將

你老母冇買又贏

入直路個下

啤酒田

呢場唔知買咩所以$10WP左八進

屌你老母啦皇天擊殺
屎撚過閪咁
廢達都贏到既你都贏唔撚到

唔會再買何妖啲熱門....

杜利萊
益左潘狗

咁都比雪茄畢到業
諗住標題燈到佢

4倍

季尾妖到

我又係

買左雷神騎師皇
有冇機

連披都擺低埋

奸仔達仲未畢到業

12號咁都頂唔到p

文家良大熱， 緊係不了

輸8分

希望大家今場認識到
呢個馬會反歧視政策下既NIGGER
究竟係可以幾撚柒

下場做愛了

社隻送行馬幫頓登基

不過今場超弱組 前面已經扯得快 今晚又唔利放 但係後面都係追唔到

一季一win

呢場過勞仔係咪大船
係愛駒但我唔知點解覺得佢唔會贏到

下場楠哥allin

雪茄同奸仔達有仇
等睇星期日全力搞鳩佢就

真好彩三win

明顯想交代
因為上一場力架輸到全球恥笑

今日d騎師咁撚積極.....

睇返個直鏡
邊有頂到佢

畢架喇

全部俾獸醫著令退出就搞笑

唔知點解 一過左9點跑就覺得佢收左工

拉狗一出閘起勢咁鞭 之前又幫手做步速 應該收唔少

15M?

沈拿個傻鳩舞唔舞得掂一哥

係
本身好鍾意柏寶
佢嚟緊要走了 呢次就買重佢 有個記念

呢隻馬冇OT
我中過伏信我

多謝支持

田雞過灣以為佢跑左去看台

我都好中意你配柏寶

上次我都中伏

自由旺好去死la 咁都頂唔到

握手握手

賽事標題概念馬 太陽旺旺

十點啦 朝5晚9唔會ot

激賞點輸 食正跑道形勢
馬仔細細夠哂靈活跑跑馬地跑高一班
田雞大外一氣 殺哂！

垃圾屎卓瘋咪撚買啦
買親都比人擊殺

我都係
上次已經咁講

順勢寶

握手位都照掃

力架

輸既奶油

唔信雷連贏

我都諗緊佢
隻馬係攰左
但佢爆上黎嗰下真心勁

Hannah好撚正

who

你個名
我超鍾意你去馬個時
跳撚哂舞 鞭打推踢

最後一注買左太陽旺旺

唔知點解柏寶騎親勝利仔都去硬馬
可能呢隻出面佢會唔會爭人太多........

呢隻易交數

隻V92好似係朱德望見冇表現先放出黎

莫雷拉谷草歡送馬

同路 爆硬出黎

清巴
今日咁遲上水嘅

Allin?

Pattern投注法？

尾場仲有一隻嘅

8637510

黃俊要左一哥朝5真好彩
唔敢要了

呢場應該都不外乎2，3，4，6，8

2 3 6 7 8 9 10

總之唔信會OT

1 5 11 12

十點啦

鄭恩地 / R7 朝五晚九
情迷熱杏霜 / R7 朝五晚九
真名 / R7 朝五晚九

開個4連黎睇睇

駿皇彩又岀嚟呃錢

呢隻都跑出我投降了

買下唔長進先

連hannah刀吾識

大熱4連

電子群英

2定12好，如果做腳

正過大潘老婆

佢騎唔到南莊加寶已谷住道火

尾場個隻有d難,希望佢呢場嬴到啦

all in 旺旺

遣返啦

阿控再一次簡錯馬了！

順勢寶屌老母

3-6-12

激賞 一哥

4連買左太陽旺旺同財高八斗

飛馬王子

就博沉拿騎得掂一哥

6，8拖2，3，4，11，12
4連

大師兄

8 唔係咁都有呀話

881隊長忽然間失咗蹤

goal

順勢寶屌老母

on9何妖 隻隻唔去去呢隻

屌買唔切順勢

雷拉登機

阿拉想拉到隻8去邊

fatfat

屌

又跑D閪馬屌

激賞奸有奸輸

一哥真係攰了
過勞仔不如跑返日馬啦

以為佢下場先去

真 不OT

下場會唔會順意寶

唔夠班姐

屌你老母莫雷拉

屌 比何妖殺左

點解係qpq唔係單T

大師兄都係番歸啦

順勢寶都好多人比

中了 easy

屌我鐵3角買位置Q 估唔撚到會中哂

on9都知隻馬應該跑日馬榨乾啦

一番到屋企開電視就開跑
唔講以為朝五晚九係具腸騎

You read my mind

負數了

4連差隻5

去勢寶

上場泥地追番好多
唔賭WP都應該拖

順勢寶唔傷應該可以跑group

莫雷拉 真係屌你老母
快撚d死去日本啦

唔傷都比你跑傷

恭喜晒

你呀仆街

輸撚死

輸4

輸足七場 好耐未試過

尾場想點爆

除左r1全部針
冇買又贏屌你老母

握緊手

X2

田雞駛唔駛擺到咁撚前跑呀

6環彩叫緊紅星，友情人
努力努力

尾場想迷十三

紅星支持

紅星 gel定頭落去收錢啦

屌你老罩好地地一隻馬比你拉撚到咁

豬足七場！

鞭打推踢好難唔傷

順勢寶救番哂我成晚

針到傻左

隻激賞跑到好似想盅落地下咁

我田終於入q

到就得啦

6，7Q救返8成注碼
I love季尾順勢寶

田泰安係裏面好積極

尾場決定迷十三
一齊上船！

順意寶巨額過關?

數已正 玩2場4重彩輸哂 好彩順勢寶

有冇人 開心神駒

1 2 4啦尾場

尾場6-11 Q 次次都爆

廿蚊
買尾場
莫雷拉
奸仔達
WP

same road

仲有尾場達要買

傷患馬季尾回勇，愛樂寶

超重心大聚會 穩位望贏
谷草黃金一檔 跑道形勢有利
加上冷殺手李寶利 越冷越神 1w3p
望要對手紅星今季用得過多復課見隻馬冇哂火 今場擔飛死！
係擔心容狗小有起孖

努力反CUP

呢廿蚊係今日既賭本
all in

Ching識馬 我都吼緊

等星期日

Allin英撚

13 少外檔

利申 未中過容狗馬

一蚊不賭英格蘭

咁啦
下場拉鳩你跑返注w
潘鳩又食屎咁就得喇

不過算啦 我都係訓算

迷啦
順勢贏左 順意食埋尾糊
今日又利追
十三今日冇用力咁濟
上場順意係贏緊開心神駒, 越感, 紅星, 友風子雨, 大聚會, 愛馬劍
加9磅應該都冇問題 隻馬超有分在手

旺鋪w ok?

跑完先記得
兩季煞科一冠一亞

今場除左辣殺馬愛馬劍之外隻隻都有機會

紅星個P好分咁多既

今日惡賭

尾場小心潘狗 有預感會無潘雷 爆哂冷

所以就迷十三啦

潘9全日贏得兩場 位置都無跑過 想allin手足諗清楚

做馬日

愛樂寶Allin

人情味保送日

到潘頓do something

你諗住佢無影就會殺入黎

W / p?

4455

[志同道合幸福分享]七月十五日田草煞科十一場賽事討論區I

開左星期日終極煞科先

賀賢呢隻鎮倉寶

保送埋隻 1，奸仔星期日仲去唔去
盡開顏好似無咩人講喎，內檔輕磅
友情人，再冷啲就啱何堯

可能天才狀元才式
入直路成條欄比佢爆上黎贏甩

旺舖上場追得好，今場會唔會殺晒

唔會啦
奸仔星期日先會畢業
不過有衝勁嗰場我又心想愛駒時尚風格再跑得好
但有衝勁贏都好嘅 風格而加都22分下季實有得玩
係睇下可唔可以比個好啲嘅馬房將佢推返上去

容狗賠率都對準哂岩哂

再冷D就仲好

但佢贏馬都係7倍

意外

7俊豬王

4455就4455啦
越感減分減到過曬火 拖佢先

8號仔幾吸引

ff

12檔中等步速預佢輕鬆3疊收工啦

旺舖大師wp 好有信心

有無水

容狗

gun

呢位清識馬 達叔12檔，不了不了

信方嘉柏尾場

4，8，9
越感減分減到過左火 呢個分好檔可能返黎
旺舖大師上次快步速都頂到第三 隻馬仲有得上
開心神駒二班同程都贏過 跑返八成水準都夠殺

8 6 4

你呢3段到底講左乜

再拖埋4 12 All in 你老母

4 8就4 8

越感會跑4455

李寶利 生性！

開心神狗

881搞咩
隊長同莎拉都唔見左嘅

金雪炫男朋友 / R8 紅星
煲仔飯 / R8 紅星

9-11

6-11

尾場開到 8＞4+9 正Q派 5個200 LM

Lm

去左扑野

Lm 了

乞衣大軍全面進場

我乞定先 針到我

盡開顏乜料

奸仔?

十三少

細潘熱門

十三少無飛

LM

聽聞隊長非禮人

原來馬網個搬遷紀錄係SHOW喺香港定從化

me

lm

唔理喇照去啦

先乞為敬

而家未有馬係從化呀?

12 d q唔識郁既

13少

仆街啦13少

應該未有

食屎死

11倍p

屌你老味啦潘狗
尾場都拉

垃圾紅星又輸我錢

屌你老母潘明輝！！！！！！！！

12 4 11 8

部能個表情

田雞...

越感跑得咁靚

十三真係講中捐埋去衝

邊個騎師王？

潘頓 拉馬
細潘 去馬

好彩頓頂到個騎王

塞車塞到

拉到好明顯

潘頓正式登基!!

唔係細番勁 係隻盡開顏好撚勁

火車好開心

追淨柒俊兩場

旺舖大師跑到啱灑都失P

飛到馬到

似被夾

一場都贏唔到 包到木奶衣咁

針哂8場

係佢啦

jump

其實順意追返好多

同分wo 邊個計騎師王？

今年冠軍你贏啦!

特撚登死 hold 跟馬屎忽

友風子雨仲諗住下季季初先追

真係冇位 隻12太癲一下食左個位

潘頓有第4

平分

6環彩尾關撻q, 全晚輸500

八場輸六場

[志同道合幸福分享]七月十五日田草煞科十一場賽事討論區I

Sor自膠

回本！

去到臨尾個下冇位佢成隻馬check起
好似真係塞

我覺得想去，轉左2次位冇就收工

估到隻盡開顏，但係買咗同十三嘅位置q，可惜追咗一段就停咗
不過阿媽唔知點揀出嚟隻友風子雨收 place

火車無得贏啦
少潘狗1個第4

差四場要認輸了

跑馬地馬場記者室發生非禮案，警方正在調查中😶
因為未証實，暫時不便披露，一講出嚟人人都識。

想開賽馬日 馬會收幾點

平手都要輸 要嬴5場先夠

你班人係度屌十三少
我輸佢錢但我覺得佢冇跑錯
12檔你想佢點跑, 佢點都係縮
轉彎沿欄攝位上已經攝得好靚
輸檔位都冇辦法

屌你老味，無咗隻旺鋪要針。

買左火車豬王，真係爆血管輸個第4

同路

以為紅星D飛係今次
點知又拉
肥潘組合

沙拉比腎仔非禮？

唔係下化

阿奠要6W以上同時阿般得1W
數字上既可能

係啊

重飛 今次跳樓都唔掂

屌 單T飛左4要左3而家想死

其實潘今日咁樣都領先雷 都知尾場唔慌騎得好

仆街潘頓尾場又鳩騎等收工

買左8舊水p

啲人話莎拉唔見咗

跑到一絕咁靚
竟然連P都無

仲爆過今日啲馬

下季有排受
點玩都得

隻馬臨尾幾步撲上黎好凶狠
咁樣發揮唔到我覺得好可惜

881隊長唔見左

屌 唔好搞我jenny

針到傻
最後一注allin左佢

駱xx

WP PQ Q

搞連嘉欣呀

唉 針撚哂 星期日都冇錢買了
小弟係個新手 由季中開始追下po跟下人地心水咁 自己真係唔係幾識睇馬 希望暑假可以學下度馬 下季再嚟過
祝各位巴打煞科日正數

無買佢，所以無屌

隻馬始終加左成9磅
12檔留咁後
追返咁多好勁喇

正常 11:30 pm

高伯新

腎仔唔會咁做

恭喜頓冠軍

EXAC7LY!!
清你講左我心聲

call住馬咁非禮
條女唔出得聲

日日打友誼波啦屌

12檔都買就要自己take risk啦

正數

唔會啦 應該唔關莎拉賢仔事掛
但隊長無啦啦下半場唔見左又真係唔知做咩
佢都有心悅啦

莎拉未整容前

今晚正數$240
感謝奸仔
星期日希望上岸之餘仲可以幫我繼續正

贏$700

而家肯定莎拉係受害人?

呢啲咪係輸左都唔會屌
因為佢跑盡哂比你睇

所以我預左, 臨尾冇飛其實大家都知驚
但呢個第5我收貨

連贏飛左12 要左9 想死

心悅同莎拉對比喎

全都飛了 想死

其實件事係唔係真都唔知喎
都冇SOURCE

現家係咪真係關隊長事先 點解咩新聞都無？

係囉正常有突發野, 新報馬經page都會好快講

KIT講粗口 羅理雅做馬都冇新聞 馬會消息封鎖

啱呀
其實隻馬已經追返好多
只係可能馬仲係三歲未消化到嗰9磅姐

漫漫長路 加油

雖然輸咗，不過隻馬真係好靚，下季仲會唔會係十三手上

我諗應該都會嘅

老實講 我覺得賭馬幾有趣 可能細細個個時已經開始睇呀爸賭馬 到宜家有少少閒錢所以就開始接觸 作為一個娛樂我覺得唔錯

啱呀 嗰位清講嘅野又冇SOURCE
上網SEARCH都冇任何野

超班馬簿FB有講

講出重點
認真 賭馬真係娛樂
千祈唔好賭身家咁
得閒上黎同成班巴打交流下打牙骹
喺工作學業之間輕鬆下係幾好
小注就好

+1 呀嫲教我買

真
從前會覺得賭錢係好不良 但原來當係娛樂都幾好

我覺得會, 暫時未有犯大錯
下季冇左咁多人我諗賀腎同13會多番交收

小注嗰啲可以叫做投注考眼光嘅
賭博我真係覺得係一場4位甚至5位數咁炸落去

偷拍only, 無人非禮 ， 男主角大家都知嫁喇，但女主角唔係你地唸個位

同樣24分點解細潘無騎王

十三下季應該會多返唔少支持
至少乘勝追擊都應該比佢騎啦

MORE PLEASE?

正確心態 當娛樂少少地玩就好了

超班馬簿信唔撚過
之前唔記得報錯啲乜, 實牙實齒話100%堅料
點知流到仆街

少注搏大先正 冷W P 位置Q

追求大熱/穩中 就買波

期待蔡約翰 鬆少少張俾十三少

講開順意寶 其實隻馬下季返沙田跑1400fit曬
賀賢都講過下隻馬依家跑1200只係驚隻馬未夠氣量上1400
今季佢跑1400個次中左伏 但個次似13笑自己唔爭位塞車多過唔夠氣量 然後谷1200贏左冇要

今晚加寶咪係
60蚊贏到400蚊
我已經好開心

果場比白鷺飛翔閘住左

佢地兩個唔係話反晒面咩

其實啱啱睇左
佢自己都話未經證實
又有人話係姓葉添

真 捉到冷馬嘅話係會有種成功感

呢個閪page，鳩up多過呼吸

威哥同肥鬼一定係固定班架喇
霍老全哥容癌應該都有啲交收
係睇四大會點同十三COM姐

13笑個陣爭都唔爭下就由得白鷺飛翔閘佢
個次好記得買佢呢兩隻qqp

我係1400中左伏唔服氣1200再追中左
不過我都好同意 因馬仔先三歲 其實氣量都仲未係好夠
下季真係要返1400

有人一時話有人影佢裙底，之後又話阿咸豬手摸人籮柚

咸豬手係咪有前科嗰個
影佢裙底個佢係邊個?
會唔會係咸_XX心_所以隊長落左去救駕
WTF我喺度做編劇

Kit Li 李潔瑩 當年我段搞講嘅野，我係有證據的！當日唔想搞大唔代表我理虧 😡

呀KIT無啦啦喺超班個POST講段咁嘅野係咩意思

我係由13少接手開始買到而家場場買

病左未好 無乜點買

OH NO
好好保重呀
星期日煞科要繼續並肩作戰贏大錢

新報馬經有講了

唔係掛

BTW:
Kit Li 李潔瑩 Wing Chan 阿舜同我其實friend 底，唔好亂估
咁當年嗰下爆粗係點 做戲?

個下真心火起咪屌句 唔出奇既

本身買韋達鬥柏寶
點知走盤

屌你老母

鄉村?

琴心唔知係咪有事

佢收皮啦唔該

呢條

仲要條單T冇拖到騰煌，明明正副q有買